喺光榮做緊，你問我答

知道嘅都盡量答

點解啲叉燒成日都酸咗

D奶茶好似變左質，點解

點解光榮茶記凍飲要加錢，光榮冰室唔駛？

請唔請人

d員工係咪全部黃？

咁你仲食？

咩扒大份d？

可能真係呢

未去過都唔太知

我唔係老細啊

啲皮膚係黃

有冇料爆？

雞扒囉

你想知咩先

早餐有咩好食

光榮老細 你覺得係咪真黃真手足？

D太陽蛋好橙色
搞到我唔敢食

點解真三八可以出到咁撚垃圾

KOEI
以為自膠問錯野

啲通粉浸幾耐先上

幾時出三國志15

黄店會請藍屍？

我都正想問會唔會再出單機版大航海時代

荃灣嗰間？

點解出前一丁個麵煮得咁撚淋
同埋點解要自己落粉

我想問啲雞扒同埋豬頸肉
係咪冇醃過就直接燒

証明真係出丁有味粉包比你

煮得林, 口味既野., 大家唔同

WHY NOT?

我冇話有問題
只不過有次食雞扒冇連蔥油咁食
覺得好似冇乜味
所以問下啫

點解有時啲飯會煮壞左 好撚淋

😏😏😏

點解唔出太閤立志傳6？

變咗
應該係擺得耐

原來唔係得我一個食過有酸

啲食材點樣存放？
點解會酸？有無人投訴過？
定係多數黃絲都由佢？

幾時出下隻無雙

你點睇光榮？真黃定係分化撚嚟？

點解叫外賣湯同麵唔會分開
我同事直頭話難食
冇下次

尖咀分店收銀個女人係老細？

點解尖咀午餐有叉燒滑強但九龍灣冇

樓豬垃撚圾開post咁耐乜都無講過

樓主分化完就潛咗水，唔好推thx

屌你炸雞扒都係酸 旺角個間呀

我屌 雞扒都酸架仆街
我返去同老母講佢先話應該係變左
我個下已經問個fd食唔食到d雞扒酸
佢話食到鞋

d野飲又淡口

廚房有無戴口罩？

點解一塊雞扒可以煎到咁乾咁薄 成塊豬扒咁？